<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Thomas无底</title>
    <link href="https://thomaszihao.github.io/gh-pages/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://thomaszihao.github.io/gh-pages" />
    <updated>2022-05-08T17:30:03+08:00</updated>
    <author>
        <name>唐无双</name>
    </author>
    <id>https://thomaszihao.github.io/gh-pages</id>

    <entry>
        <title>超时空大战（第二章）</title>
        <author>
            <name>唐无双</name>
        </author>
        <link href="https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhandi-er-zhang.html"/>
        <id>https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhandi-er-zhang.html</id>

        <updated>2022-05-08T17:30:03+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    五天后………………………………………………………………………………………… 在天选人员的一声令下，天选，开始了。 首先是灵力测试。天选人员说”1号，王二蛋，上台!“只见一个略显瘦小的小孩上了台，对着庞大的灵力测试器用拳头狠狠地砸过去，好像要把在五灵那受的委屈全部迸发出来。”64，不合格。“天选人员说。王二蛋沮丧得下了台。”二号，谢顿……“就这样，年轻一辈一个个满心欢喜的上台，好像能看见同龄人羡慕的目光；垂头丧气的下台，好像被五灵刚欺负完一样…… 很快，天选来到了尾声。五灵是倒数第二个上台，只见他用力地将拳头砸向灵力测试器，随即是一道道震惊的目光”五灵，100分，合格。“天选人员说。本来他还打算早点回去，没想到这种鸟不拉屎的地方居然有100分的人。五灵得意的挥舞着手，轻蔑的看着唐无双。”下一个，唐无双，上台！“&quot;无双哥，加油，干他！”“加油，加油，加油……”只见唐无双深吸一口气，对着灵力测试器重重地砸了过去，只见灵力测试器金光亮起，一个999出现在了屏幕上，全场瞬间安静下来…… 点赞过十，更新不慢！
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <pre><code>    五天后…………………………………………………………………………………………
            在天选人员的一声令下，天选，开始了。
            首先是灵力测试。天选人员说”1号，王二蛋，上台!“只见一个略显瘦小的小孩上了台，对着庞大的灵力测试器用拳头狠狠地砸过去，好像要把在五灵那受的委屈全部迸发出来。”64，不合格。“天选人员说。王二蛋沮丧得下了台。”二号，谢顿……“就这样，年轻一辈一个个满心欢喜的上台，好像能看见同龄人羡慕的目光；垂头丧气的下台，好像被五灵刚欺负完一样……
            很快，天选来到了尾声。五灵是倒数第二个上台，只见他用力地将拳头砸向灵力测试器，随即是一道道震惊的目光”五灵，100分，合格。“天选人员说。本来他还打算早点回去，没想到这种鸟不拉屎的地方居然有100分的人。五灵得意的挥舞着手，轻蔑的看着唐无双。”下一个，唐无双，上台！“&quot;无双哥，加油，干他！”“加油，加油，加油……”只见唐无双深吸一口气，对着灵力测试器重重地砸了过去，只见灵力测试器金光亮起，一个999出现在了屏幕上，全场瞬间安静下来……
            点赞过十，更新不慢！
</code></pre>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>超时空大战（序章加第一章）</title>
        <author>
            <name>唐无双</name>
        </author>
        <link href="https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhan.html"/>
        <id>https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhan.html</id>
            <category term="小说"/>

        <updated>2022-05-08T17:02:09+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    只听“轰”的一声，一个身影嵌在了墙上。他就是我们的主角——唐无双。这时，一群人过来了。只听站在最前的人说道：”小子，敢不交保护费，胆挺肥呀!”“我不是前几天刚交吗？怎么又要交?”唐无双说。“我涨价不行啊，小的们，给我上！”“啊————————！” 等唐无双回家，早已衣服破烂，浑身是血。打开门，映入眼帘的是破烂不堪的家：破旧的床，破旧的桌子，破烂的椅子和破烂的门。由于五灵（刚才收保护费的人）的长期剥削，导致许多人都成了这样，甚至有些人房子都没了。而他们也不敢造反，因为五灵的父亲是村长，村长又很疼爱五灵，这才导致了五灵无法无天。而唯一的办法就是有人通过天选。但是天选难如上青天，所以直到现在也没人被天选选上。而现在由于他们实在没钱，便打算让年轻一辈去天选。而唐无双便在其中…… 点赞过十，更新不断。
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <pre><code>   只听“轰”的一声，一个身影嵌在了墙上。他就是我们的主角——唐无双。这时，一群人过来了。只听站在最前的人说道：”小子，敢不交保护费，胆挺肥呀!”“我不是前几天刚交吗？怎么又要交?”唐无双说。“我涨价不行啊，小的们，给我上！”“啊————————！”
   等唐无双回家，早已衣服破烂，浑身是血。打开门，映入眼帘的是破烂不堪的家：破旧的床，破旧的桌子，破烂的椅子和破烂的门。由于五灵（刚才收保护费的人）的长期剥削，导致许多人都成了这样，甚至有些人房子都没了。而他们也不敢造反，因为五灵的父亲是村长，村长又很疼爱五灵，这才导致了五灵无法无天。而唯一的办法就是有人通过天选。但是天选难如上青天，所以直到现在也没人被天选选上。而现在由于他们实在没钱，便打算让年轻一辈去天选。而唐无双便在其中……
         
</code></pre>
<p>点赞过十，更新不断。
    </p>

            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
