<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Thomas无底</title>
    <link href="https://thomaszihao.github.io/gh-pages/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://thomaszihao.github.io/gh-pages" />
    <updated>2022-05-16T10:46:48+08:00</updated>
    <author>
        <name>唐无双</name>
    </author>
    <id>https://thomaszihao.github.io/gh-pages</id>

    <entry>
        <title>超时空大战（第七章）初来乍到</title>
        <author>
            <name>唐无双</name>
        </author>
        <link href="https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhandi-qi-zhang.html"/>
        <id>https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhandi-qi-zhang.html</id>

        <updated>2022-05-12T17:45:35+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    天下第一宗门，它的故事人尽皆知。上至八十岁老人，下至三岁小孩。但第一宗门的样子，名字都是和老者说的不一样，要知道，天下第一宗门的名字可是天选
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <pre><code>    天下第一宗门，它的故事人尽皆知。上至八十岁老人，下至三岁小孩。但第一宗门的样子，名字都是和老者说的不一样，要知道，天下第一宗门的名字可是天选
</code></pre>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>超时空大战（第六章）六彩教，曾经的第一宗门</title>
        <author>
            <name>唐无双</name>
        </author>
        <link href="https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhan-3.html"/>
        <id>https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhan-3.html</id>

        <updated>2022-05-11T17:20:14+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    这时突然出现两个人，冷冷地说：“令牌。”神秘人拿出了自己的令牌。令牌上写着龙幻影三个大字。那两个人在那边对了半天才冷冷地说：“好了，可以进去了。” 进了大门，唐无双发现有很多空岛，用铁索连着，龙幻影说：“这些空岛都是六彩教长老级才能有的，普通弟子是在哪。“唐无双看过去，发现每人只有一个小房子，十分破旧。唐无双想：算了，以前也差不多，将就吧。 正当唐无双打算去找房子住时，龙幻影用剑挡住了他：“你还需要去进行发誓。”说完，他又带着唐无双来到发誓殿。里面只有一个老人。这个老人据龙幻影说是六彩教第一代首席长老，后因在于其他门派对战时受了伤，导致最后并没有飞升。老人看见他们后呵呵一笑，便带着唐无双进了一个特殊空间 进了空间，老人突然庄严起来，对唐无双说：“孩子，既然你是六彩教的一员，那我要告诉你，我们六彩教第一代是天下最强10人，我是最后。而曾经的六彩教是天下第一宗门！”唐无双愣住了……
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <pre><code>    这时突然出现两个人，冷冷地说：“令牌。”神秘人拿出了自己的令牌。令牌上写着龙幻影三个大字。那两个人在那边对了半天才冷冷地说：“好了，可以进去了。”
    进了大门，唐无双发现有很多空岛，用铁索连着，龙幻影说：“这些空岛都是六彩教长老级才能有的，普通弟子是在哪。“唐无双看过去，发现每人只有一个小房子，十分破旧。唐无双想：算了，以前也差不多，将就吧。
    正当唐无双打算去找房子住时，龙幻影用剑挡住了他：“你还需要去进行发誓。”说完，他又带着唐无双来到发誓殿。里面只有一个老人。这个老人据龙幻影说是六彩教第一代首席长老，后因在于其他门派对战时受了伤，导致最后并没有飞升。老人看见他们后呵呵一笑，便带着唐无双进了一个特殊空间
    进了空间，老人突然庄严起来，对唐无双说：“孩子，既然你是六彩教的一员，那我要告诉你，我们六彩教第一代是天下最强10人，我是最后。而曾经的六彩教是天下第一宗门！”唐无双愣住了……
</code></pre>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>超时空大战（第五章）六彩教</title>
        <author>
            <name>唐无双</name>
        </author>
        <link href="https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhandi-wu-zhangqi-cai-jiao.html"/>
        <id>https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhandi-wu-zhangqi-cai-jiao.html</id>
            <category term="小说"/>

        <updated>2022-05-11T11:21:34+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    这时天选人员醒了过来，看到神秘人时，大惊失色，说道：“你……你……你是六……六彩教的人！”众人疑惑的看向了天选人员。六彩教？那是啥？看样子很可怕。神秘人呵呵一笑：“这小子我六彩教愿意以这次不招人才为代价带走这小子。”天选人员说：“不行！这件事得禀报上级，不能有你决定！”“既然如此，呵呵，死吧！”说完，神秘人用剑一斩，天选人员倒在了地上。“如果你们不告诉天选教的话，我可以饶你们一命。”这是神秘人最后留下的话，说完他就化作一道彩虹走了。村里人见到了，连忙对着神秘人的方向发誓绝不告诉天选人员。 很快，唐无双就来到了六彩教。只见一个六种颜色的大门出现在唐无双的面前。看起来和神秘人的剑十分相似。剑柄上有六彩教三个大字。“这里以后就是你修炼的地方…… 多行不义，必自毙；来个点赞，过分吗？
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <pre><code>    这时天选人员醒了过来，看到神秘人时，大惊失色，说道：“你……你……你是六……六彩教的人！”众人疑惑的看向了天选人员。六彩教？那是啥？看样子很可怕。神秘人呵呵一笑：“这小子我六彩教愿意以这次不招人才为代价带走这小子。”天选人员说：“不行！这件事得禀报上级，不能有你决定！”“既然如此，呵呵，死吧！”说完，神秘人用剑一斩，天选人员倒在了地上。“如果你们不告诉天选教的话，我可以饶你们一命。”这是神秘人最后留下的话，说完他就化作一道彩虹走了。村里人见到了，连忙对着神秘人的方向发誓绝不告诉天选人员。
    很快，唐无双就来到了六彩教。只见一个六种颜色的大门出现在唐无双的面前。看起来和神秘人的剑十分相似。剑柄上有六彩教三个大字。“这里以后就是你修炼的地方……
    多行不义，必自毙；来个点赞，过分吗？
</code></pre>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>超时空大战（第四章）村长没了</title>
        <author>
            <name>唐无双</name>
        </author>
        <link href="https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhandi-si-zhang-2.html"/>
        <id>https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhandi-si-zhang-2.html</id>
            <category term="小说"/>

        <updated>2022-05-11T11:21:30+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    “是谁伤了我儿！”一个暴怒的声音响起。“村长，现在在天选呢！”天选人员说。村长说道：“还选什么选！交出那个人，否则我让你们有来无回！”“村长，这可不行。那个人有999的灵力，按规矩，哪怕得罪天下人也得招！”“哼，关我啥事，赶紧交！”“既然如此，那么……”说完，天选人员瞬间来到村长后面。刚想打晕村长，只见村长冷哼一声，反手就将天选人员打晕，然后冲向了唐无双，就在快打到时，一个人出现在中间，挡住了村长的全力一拳。 村长楞住了。要知道，村长之所以能剥削老百姓，就是因为他有结丹境的实力。而这个人却轻易的挡下了他的一拳。这使得他警惕了起来，恭恭敬敬地说：“这位前辈，此事是长辈和晚辈之间的事，还请前辈别管此事，他日我必当登门道谢。”“那如果我说我一定要管呢？你能怎样。”“呵呵，那就对不住了前辈！”说完，村长拔出了一把铁剑，对着神秘人砍去。神秘人呵呵一笑，也拔出了一柄剑。此剑呈六色，分别为金，绿，蓝，红，棕，银。只见一道剑影闪过，村长的头颅掉了下来…… 一二三四五，点赞有木有？
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <pre><code>    “是谁伤了我儿！”一个暴怒的声音响起。“村长，现在在天选呢！”天选人员说。村长说道：“还选什么选！交出那个人，否则我让你们有来无回！”“村长，这可不行。那个人有999的灵力，按规矩，哪怕得罪天下人也得招！”“哼，关我啥事，赶紧交！”“既然如此，那么……”说完，天选人员瞬间来到村长后面。刚想打晕村长，只见村长冷哼一声，反手就将天选人员打晕，然后冲向了唐无双，就在快打到时，一个人出现在中间，挡住了村长的全力一拳。
    村长楞住了。要知道，村长之所以能剥削老百姓，就是因为他有结丹境的实力。而这个人却轻易的挡下了他的一拳。这使得他警惕了起来，恭恭敬敬地说：“这位前辈，此事是长辈和晚辈之间的事，还请前辈别管此事，他日我必当登门道谢。”“那如果我说我一定要管呢？你能怎样。”“呵呵，那就对不住了前辈！”说完，村长拔出了一把铁剑，对着神秘人砍去。神秘人呵呵一笑，也拔出了一柄剑。此剑呈六色，分别为金，绿，蓝，红，棕，银。只见一道剑影闪过，村长的头颅掉了下来……
    一二三四五，点赞有木有？
</code></pre>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>我的世界指令</title>
        <author>
            <name>唐无双</name>
        </author>
        <link href="https://thomaszihao.github.io/gh-pages/wo-de-shi-jie-zhi-ling.html"/>
        <id>https://thomaszihao.github.io/gh-pages/wo-de-shi-jie-zhi-ling.html</id>
            <category term="指令大全"/>

        <updated>2022-05-16T10:46:48+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    死亡不掉落指令：/gamerule keepInventory true 命令方块指令：/give @s command_block 给予一个人五块饼干:给予一个随机玩家一个物品并告诉所有人 这个装置会给予一个随机玩家五个曲奇，然后告诉所有人。 首先创建一个记分板(名字任意，注意除非在你测试，否则不要显示它)，比如说“cookie” /scoreboard objectives add cookie dummy cookie 第一个命令方块的命令： /scoreboard players set @r cookie 1 第二个和第三个命令（两者可颠倒，但要同时被激活） /say @a[scores={cookie=1}] 已被给予五个曲奇。 /give @a[scores={cookie=1}] minecraft:cookie 5 第四个命令方块的命令 /scoreboard players set @a[scores={cookie=1}] cookie 0 上图中I代表输入红石信号原。（建议可使用永动红石电路） 允许方块：/give @s allow 拒绝方块：/give @s deny 屏障：/give&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>死亡不掉落指令：/gamerule keepInventory true
命令方块指令：/give @s command_block</p>
<p>给予一个人五块饼干:给予一个随机玩家一个物品并告诉所有人</p>
<p>这个装置会给予一个随机玩家五个曲奇，然后告诉所有人。</p>
<p>首先创建一个记分板(名字任意，注意除非在你测试，否则不要显示它)，比如说“cookie”</p>
<p>/scoreboard objectives add cookie dummy cookie</p>
<p>第一个命令方块的命令：</p>
<p>/scoreboard players set @r cookie 1</p>
<p>第二个和第三个命令（两者可颠倒，但要同时被激活）</p>
<p>/say @a[scores={cookie=1}] 已被给予五个曲奇。</p>
<p>/give @a[scores={cookie=1}] minecraft:cookie 5</p>
<p>第四个命令方块的命令</p>
<p>/scoreboard players set @a[scores={cookie=1}] cookie 0</p>
<p>上图中I代表输入红石信号原。（建议可使用永动红石电路）</p>
<p>允许方块：/give @s allow
拒绝方块：/give @s deny
屏障：/give @s barrier
边界方块：/give @s border_block。
我的世界无限刷方块的指令是“/give @a minecraft:command_block”。具体方法如下：</p>
<p>1.首先我们需要按下“T”键，打开聊天栏，然后在聊天栏中输入指令：/give @a minecraft:command_block执行， 这样我们就能获得一个命令方块了，获得之后我们就可以进行下一步操作。</p>
<p>2.然后找到我们想循环刷新方块的位置，这个时候摁住“F3”键然后记下图中所示位置的坐标，可以将这个时候的坐标打在聊天栏中方便查找。（如果你是想放置在脚下记得将y轴的坐标向下减一位）</p>
<p>3.记住坐标之后我们需要把，命令方块中两个设置更改一下，如图所示，改为“循环”和“保持开启”。</p>
<p>4.然后我们将指令  /setblock x y z block输入到命令方块之中，最后点击完成即可完成命令方块指令的设置。</p>
<p>5.来到我们刚刚记录的坐标位置，无论怎么破坏这个方块，他都会自动循环刷新方块，这样我们就成功了。</p>
<p>　/spawnpoint 设置重生点。
 /scoreboard 计分板。
 /experience 刷经验。
 /team 修改队伍。
 /give给予玩家物品。
 /op [玩家名称] 给某个玩家OP</p>
<p>/deop [玩家名称] 取消某个玩家的OP
/gm [0/1/2] [玩家名称] 给别人生存模式/创造模式/冒险模式
/setworth [物品名称/物品ID] [数量] 设置一个东西的价格</p>
<p>/worth [玩家名称] 查看价格，不写物品ID默认查看手上的物品价格</p>
<p>/itemdb 查询手上所拿物品的名称和ID</p>
<p>/mail [read/clear/send] [玩家名称] [语句] 读取/清除/发送某个离线玩家的留言
tp [玩家名称] 强制飞到某个玩家的身边</p>
<p>/tphere [玩家名称] 强制某个玩家飞到你身边</p>
<p>/tpall [玩家名称] 强制所有玩家飞到你身边
/baltop 查看财富排行榜
/fly [玩家名称] 给某个玩家飞行的权限</p>
<p>/invsee 查看并可以操作某个玩家的背包</p>
<p>/clearinventory [玩家名称] 清空某个玩家的背包
/vanish 隐身
/butcher（杀死附近所有的怪物）
/gamemode 0 生存</p>
<p>　　/gamemode 1 创造</p>
<p>　　/gamemode 2 冒险</p>
<p>　　/gamemode 3 旁观 (旧版本不能使用)</p>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>超时空大战（第三章）一剑打倒</title>
        <author>
            <name>唐无双</name>
        </author>
        <link href="https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhan-2.html"/>
        <id>https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhan-2.html</id>
            <category term="小说"/>

        <updated>2022-05-11T11:21:23+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    “不可能！”五灵咆哮道。“就他，凭什么能有这么高的灵力！”但无论五灵怎 咆 哮，事实就是如此。 第二是实战测试。天选人员说道：“第一场，王二蛋与谢顿，上台！”俩个人上了台。天选人员说道：“比赛开始！“王二蛋率先冲过去，一拳砸过去。而谢顿则是险险的躲过。王二蛋瞬间用拳背再次砸向了谢顿。谢顿一看躲不开，便一拳砸在了王二蛋脸上，王二蛋被砸飞了：“比赛结束，谢顿胜。” 过了很久……………………………………………… “最后一场，五灵与唐无双，上台！”天选人员说。唐无双和五灵上了台。天选人员说：“比赛开始！”只见五灵瞬间来到唐无双面前，上去就是一拳。唐无双被打退了。五灵又来到唐无双的后面，又是一拳，唐无双再度被砸飞出去。接着五灵每次砸飞唐无双都会骂他一声，然后来到唐无双背后来上一拳。唐无双想：“这样下去不是办法，看来只能这样了。说完，唐无双咬紧牙关，凝聚出一把剑来。此剑剑身呈银色，只见唐无双用力一斩，五灵瞬间飞出台，口吐白沫，生死未卜…… 今天已经更一期，来个点赞不过分。
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <pre><code>    “不可能！”五灵咆哮道。“就他，凭什么能有这么高的灵力！”但无论五灵怎  咆    哮，事实就是如此。
    第二是实战测试。天选人员说道：“第一场，王二蛋与谢顿，上台！”俩个人上了台。天选人员说道：“比赛开始！“王二蛋率先冲过去，一拳砸过去。而谢顿则是险险的躲过。王二蛋瞬间用拳背再次砸向了谢顿。谢顿一看躲不开，便一拳砸在了王二蛋脸上，王二蛋被砸飞了：“比赛结束，谢顿胜。”
    过了很久………………………………………………
    “最后一场，五灵与唐无双，上台！”天选人员说。唐无双和五灵上了台。天选人员说：“比赛开始！”只见五灵瞬间来到唐无双面前，上去就是一拳。唐无双被打退了。五灵又来到唐无双的后面，又是一拳，唐无双再度被砸飞出去。接着五灵每次砸飞唐无双都会骂他一声，然后来到唐无双背后来上一拳。唐无双想：“这样下去不是办法，看来只能这样了。说完，唐无双咬紧牙关，凝聚出一把剑来。此剑剑身呈银色，只见唐无双用力一斩，五灵瞬间飞出台，口吐白沫，生死未卜……
    今天已经更一期，来个点赞不过分。
</code></pre>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>超时空大战（第二章）天选之子</title>
        <author>
            <name>唐无双</name>
        </author>
        <link href="https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhandi-er-zhang.html"/>
        <id>https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhandi-er-zhang.html</id>
            <category term="小说"/>

        <updated>2022-05-12T09:10:09+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    五天后………………………………………………………………………………………… 在天选人员的一声令下，天选，开始了。 首先是灵力测试。天选人员说：”1号，王二蛋，上台!“只见一个略显瘦小的小孩上了台，对着庞大的灵力测试器用拳头狠狠地砸过去，好像要把在五灵那受的委屈全部迸发出来。”64，不合格。“天选人员说。王二蛋沮丧得下了台。：”二号，谢顿……“就这样，年轻一辈一个个满心欢喜的上台，好像能看见同龄人羡慕的目光；垂头丧气的下台，好像被五灵刚欺负完一样…… 很快，天选来到了尾声。五灵是倒数第二个上台，只见他用力地将拳头砸向灵力测试器，随即是一道道震惊的目光”五灵，100分，合格。“天选人员说。本来他还打算早点回去，没想到这种鸟不拉屎的地方居然有100分的人。五灵得意的挥舞着手，轻蔑的看着唐无双。”下一个，唐无双，上台！“&quot;无双哥，加油，干他！”“加油，加油，加油……”只见唐无双深吸一口气，对着灵力测试器重重地砸了过去，只见灵力测试器金光亮起，一个999出现在了屏幕上，全场瞬间安静下来…… 点赞过十，更新不慢！
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <pre><code>    五天后…………………………………………………………………………………………
            在天选人员的一声令下，天选，开始了。
            首先是灵力测试。天选人员说：”1号，王二蛋，上台!“只见一个略显瘦小的小孩上了台，对着庞大的灵力测试器用拳头狠狠地砸过去，好像要把在五灵那受的委屈全部迸发出来。”64，不合格。“天选人员说。王二蛋沮丧得下了台。：”二号，谢顿……“就这样，年轻一辈一个个满心欢喜的上台，好像能看见同龄人羡慕的目光；垂头丧气的下台，好像被五灵刚欺负完一样……
            很快，天选来到了尾声。五灵是倒数第二个上台，只见他用力地将拳头砸向灵力测试器，随即是一道道震惊的目光”五灵，100分，合格。“天选人员说。本来他还打算早点回去，没想到这种鸟不拉屎的地方居然有100分的人。五灵得意的挥舞着手，轻蔑的看着唐无双。”下一个，唐无双，上台！“&quot;无双哥，加油，干他！”“加油，加油，加油……”只见唐无双深吸一口气，对着灵力测试器重重地砸了过去，只见灵力测试器金光亮起，一个999出现在了屏幕上，全场瞬间安静下来……
            点赞过十，更新不慢！
</code></pre>

            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>超时空大战（序章加第一章）开篇点题</title>
        <author>
            <name>唐无双</name>
        </author>
        <link href="https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhan.html"/>
        <id>https://thomaszihao.github.io/gh-pages/chao-shi-kong-da-zhan.html</id>
            <category term="小说"/>

        <updated>2022-05-11T11:21:10+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    只听“轰”的一声，一个身影嵌在了墙上。他就是我们的主角——唐无双。这时，一群人过来了。只听站在最前的人说道：”小子，敢不交保护费，胆挺肥呀!”“我不是前几天刚交吗？怎么又要交?”唐无双说。“我涨价不行啊，小的们，给我上！”“啊————————！” 等唐无双回家，早已衣服破烂，浑身是血。打开门，映入眼帘的是破烂不堪的家：破旧的床，破旧的桌子，破烂的椅子和破烂的门。由于五灵（刚才收保护费的人）的长期剥削，导致许多人都成了这样，甚至有些人房子都没了。而他们也不敢造反，因为五灵的父亲是村长，村长又很疼爱五灵，这才导致了五灵无法无天。而唯一的办法就是有人通过天选。但是天选难如上青天，所以直到现在也没人被天选选上。而现在由于他们实在没钱，便打算让年轻一辈去天选。而唐无双便在其中…… 点赞过十，更新不断。
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <pre><code>   只听“轰”的一声，一个身影嵌在了墙上。他就是我们的主角——唐无双。这时，一群人过来了。只听站在最前的人说道：”小子，敢不交保护费，胆挺肥呀!”“我不是前几天刚交吗？怎么又要交?”唐无双说。“我涨价不行啊，小的们，给我上！”“啊————————！”
   等唐无双回家，早已衣服破烂，浑身是血。打开门，映入眼帘的是破烂不堪的家：破旧的床，破旧的桌子，破烂的椅子和破烂的门。由于五灵（刚才收保护费的人）的长期剥削，导致许多人都成了这样，甚至有些人房子都没了。而他们也不敢造反，因为五灵的父亲是村长，村长又很疼爱五灵，这才导致了五灵无法无天。而唯一的办法就是有人通过天选。但是天选难如上青天，所以直到现在也没人被天选选上。而现在由于他们实在没钱，便打算让年轻一辈去天选。而唐无双便在其中……
         
    点赞过十，更新不断。
</code></pre>

            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
